信用卡，回贈1％，係咪好容易，唔洗煩

個d儲分，換飛行里數太複習

AE Blue Cash 1.2%
用呢條link唔洗簽都有200回贈

AE Blue Cash 1.2%
零收入 學生都申請到
用呢條link唔洗簽都有200回贈

渣打1.5
Hsbc最多做到3.6

狗都唔屌